Elizabeth voelde zich hierheen geroepen om iets te zeggen ter betuiging van zijn gedrag tegenover Wickham; en daarom gaf hij ze om te begrijpen, in zo bewaakt als ze kon, door wat ze had gehoord zijn relaties in Kent, zijn acties waren heel anders bouw; en dat zijn karakter helemaal niet zo fout was, ook niet Wickham is zo vriendelijk, zoals ze in Hertfordshire zijn overwogen.
